%@Titre: Groupe Sud -- 2006
\begin{myenumerate}
\item Résoudre le système  
\[\left\{\begin{array}{l c l}
6x + 5y & =&57\\
3x + 7y&=&55,5\\
\end{array}\right.\]
\item Pour classer des photos, un magasin propose deux types de
  rangement : des albums ou des boîtes. Léa achète 6 boîtes et 5
  albums et paie 57~\si{\EuRo} ; Hugo achète 3 boîtes et 7
  albums et paie 55,50~\si{\EuRo}. Quel est le prix d'une boîte
  ? Quel est le prix d'un album ?
\end{myenumerate}